求問OU除左nursing 咩科報得過？

🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

同問

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力賺錢，拿取權力。
會首先經香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場，
先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，
以最快速度上位。

成功KO第一捅金後，
我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law，
將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

g巴士

社科如何？😳

KongU都乞何況OU

mental nursing

What is your goal?

冇

讀反D唔好乞食ge科😢

mutually exclusive

會計 / 工商管理 點睇？

OU就收皮啦

收皮啦OU

OU都係U!

認真答你，既然你諗住讀OU，即係你本身都知自己唔係讀書嘅材料，早啲出嚟打工仲好啦，讀完只係會浪費幾年同冇讀冇分別

鯨魚都係魚

Gbus

最後咪都係入nursing

我見啲page 講ou pt咁讀好似可以唔洗點翻學 得閒交功課就得